【香港史上最靚煙花】青馬大橋開幕 戴卓爾夫人主持儀式

個瀑布靚到而家都好記得

作為港英政府玫瑰園計劃的其中一個項目，青馬大橋在97年4月27日開幕，當時更由英國前首相戴卓爾夫人親臨香港主持儀式。當晚，有10萬人在璀璨的煙花滙演下，見證這個歷史時刻，卻除了一個人，就是時為候任特首的董建華。
董建華當日以到廣州公幹為由，沒出席大橋開幕禮。不過，有人揣測他刻意避開，不想與末代港督彭定康和戴卓爾夫人等同場，而當時中方駐港主要官員都缺席，包括獲邀的新華社前社長周南。大橋5月22日正式通車，主跨長1,377米，連引道全長為2,160米。十年來，青馬大橋已是本港重要樞紐。

好狀觀

呢d就真係長線發展啦

當年係現場睇
真係好震撼

越睇越傷心

一諗起港豬果個電子煙花真係笑撚死

想當年都仲有亞視

青馬大橋=香港命脈

青馬到而家都仲係勁撚有效率
鳩豬澳大橋..........................屌你老母

The good old days

依家d基建根本唔係for 民生

那動人時光

以前起Gateway to the world
依家就連埋香港珠海澳門

兩個世界

屎總開幕果個